見到分化撚/負面撚，即block

唔該幫幫手

負皮都唔值你晒時間比佢

同埋推上熱門

負皮完再block，好多人淨係睇正負皮

推

好撚多新會員